Comparison of MJ, LeBron, and Kobe's Finals Stats

Souce:

From reddit

MJ LeBron Kobe
33.6 Pts 27.7 Pts 25.3 Pts
6.0 Rebs 10.1 Rebs 5.7 Rebs
6.0 Asts 7.5 Asts 5.1 Asts
1.8 Stls 1.8 Stls 1.8 Stls
0.7 Blks 0.9 Blks 0.9 Blks
48% FG 47% FG 41% FG
37% 3FG 34% 3FG 31% 3FG
81% FT 73% FT 85% FT
56% TS 54% TS 51% TS
GmSc: 24.5 GmSc: 22.1 GmSc: 16.7
0 Triple-Doubles 9 Triple-Doubles 0 Triple-Doubles
9 Double-Doubles 28 Double-Doubles 6 Double-Doubles
6 40 Pt Games 6 40 Pt Games 1 40 Pt Game
1 50 Pt Game 0 50 Pt Games 0 50 Pt Games
Appearances: 6 Appearances: 8 Appearances: 7
Overall W/L Record: 6-0 Overall W/L Record: 3-5 Overall W/L Record: 5-2

Lbj 0game 50pt?

應該未計今年

樓主可唔可以搵埋對playoff 50勝對手嗰次數出黎？

唔洗緊張喎 無踩低你主人 分享下stats姐

update吓啦
3-6啦

update埋 50pts game又加一場
triple double 又加一場